救人唔係叫「放人」，係要行動

一直叫放人係無用架，佢地都唔會理，
係時候反抗啦香港人

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

左膠已準備好抱住你

一定要比肯出手既手足做野，捉住左膠

pish